其實應該合併hku ust再擴展，其他六大就殺校

hku將收生擴大一倍，一來又可以保持質素
二來又可以收番相當數量學生，集中番ugc funding去hku 提高qs,又可以擴大個campus

其他個啲垃圾就執柒左佢

利申：垃圾

你條垃圾Asso都入唔到，係到嘈嘈嘈，廢柴

你不如話合併曬8 大 咁到時個個都HKU

但六大啲質素…

On9 仔

戇鳩 除咗中大邊間大學有咁多位 中大大到可以塞晒其他八大 就緊係合併入中大啦
唔夠大點做大學 hku ust叫中學 lingu叫小學啦
利申：J都大過人

留埋cuhk做大學
poly city bu edu合併做職訓局
工商理文教院
其他全部殺校

cityu 同chinese u合併
跟著再用chinese u D地嚟起樓
解決土地問題

樹仁幼稚園/幼兒教育中心

反正都係9up
你不如話剩留返ive算啦